你以為最精銳既勇武係晒Poly入面？太天真喇黑警

先勿論有幾多隊係入面

你咁不人道咁對待香港人

只會令更多人絕望而加入勇武

加入既人隨時會比你圍住既多幾倍

雖然你圍住左一部分人，但你睇下增援既人有減少咩？

開花既人有減少咩？

你咁樣只會令呢場運動越燒越旺

咪就係，上連登勿認真都唔識學咩人做mon po狗

利申和理非已買甲準備轉職

抗爭之火係唔會熄滅，只會愈燒愈烈

100萬人有1%極端
都有一萬人

何況係唔止
香港人的憤怒
點會得1%？

睇你圍得Poly耐啲定我地癱瘓商業區耐啲？

收工手足又會有另一批增援

睇你圍一星期Poly好玩啲，定尖東癱瘓一星期好玩啲

push

你迫到壓抑左咁耐既人爆發出黎，勇武程度一定勁過而家呢班手足

推

我都想轉職 但買唔齊裝

只要有更多人因此覺醒，POLY勇武就值得

唔止要講救人，仲要講點救

無論係唔係最精銳都好，都要救！

係要迫抗爭者食生果

依家未真正經濟蕭條，真正嘅勇武派其實係藍絲

係咁精銳就唔會咁on9死守poly啦

你班狗仲蠢撚過西

的確識唔少好勇既係入面
但有更多係出面開緊花

完全同意
敢屠理大，一定激出更多更勇武既人出現
屠理大絕對唔會係最後一波

推

幫手推呢個

突發，有計救poly!

冇錯，一個醫生，律師，教授決定放開一切去放手一搏更令人恐怖。

到時就唔係街頭打鬥，而係科學，化學，法律上同你玩，你入醫院都要提心吊膽！

暴政生暴力
只會愈黎愈多勇武出現

TATP TNT
本腦魔警察想食

昨晚始終出到去嘅人少，
等返完工嘅香港人回過神嚟。

睇下今晚會有幾多人?
手足頂住阿

政府到呢刻都唔明佢嘗試捉既唔係勇武唔係領袖,而係思想
所以根本係唔會捉得晒
不過都有機會佢地係裝睡

其實唔是裝睡，你只要想像下政府高層嘅都係阿叻咁上下既人就明

佢地開會既情境可以想像到

我唔認為屠龍隊係入面 佢地明明話佢地只攻不守

據我所知，有幾隊去左中環，諗住開花救手足

Ideas are bulletproof

埋土已打開缺口

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

踩到上心口啦

和理非將會升lv.

轉做火魔物資和理非
我呢排轉左
料帶住
玩場先合成

感謝在佐敦進攻既手足

其實我真心唔信

計中計

佢地都要打飛機既

大家咁緊張
只係因為我地唔同你地
你地condom用完就算
佢地唔係呀

ideas are bullet proof

勇武係可以拉晒
但虐待同殘殺只會激發更多勇武
爭取自由大家未必願意付出好多
但講到去報仇 個動力同決心絕不可同日而語
I'll find you

殺一個就會多五十個行出黎

好多都係學生黎
先會想守住自問另一個家 大學

同埋好多都係做後援上去

[b]香港人，報仇！

點都好啦

當買個教訓，呢場仗唔係一朝一夕既。

但有人被困我地一定會救！

捉到老豆搵仔果隊就夠

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

文明與禽獸文化之戰！

老豆搵仔講佢地就信
為咗對付敵人就唔諗下人地有冇講大話
正一毅進仔

你咁諗，假設黑警本身target左佢地，知身分既話晨早上門直接拉人啦，洗鬼等佢地入左Poly先拉咩。

亂拉既話咁其實機率問題，邊個根本冇分別

真假對佢地有咩蝕底？
真既 搞掂
假既 繼續

一直都和理非
有冇轉職教學？

已經見證身邊幾個和理非朋友進化左

以我所知，仲有十七隊精銳部隊分佈係其他區
絕大部份已經係狗宿入面

其實所以勇武當初都係和理非

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

Hi

你捉咗最勇武嘅只會衍生更多更勇武嘅識人中立轉和理非 和理非轉勇武

唔咁樣老屈香港學生，政權違法違憲消息傳返支那仲點維穩?

勇武唔係固定一批人 你愈拉得多 愈多人加人勇武行列 場火燒得仲旺
睇死mon po狗都係唔明㗎啦

總有啲人頭豬腦既信晒人民日報所講既核心暴徒

Push

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好老實講，最勇武個批未出場

講真 只會更多人勇武

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，全部係比暴行迫出黎，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，灰心咁快認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

呢個教訓真係深刻到仆街，亦要考慮改方法

人地話入邊係勇武你就信到十足 笑撚死

人人都可以係勇武

你知唔知班前線狗就想咁
同你地玩 佢地有壓倒性既武力

算吧啦，有精鋭就一早宿一燒左

唱返首歌定一定驚先

捉到都放走啦，算吧啦

on9

因為好多都係把口好憤怒，但係繼續返工，放工返屋企睇直播，一路睇一路小，夠鐘就訓教聽日繼續返工既黃絲，我真係睇唔起呢種人，口裏說不身體卻很誠實

Agree!
我由和理變勇武囉！！！

油尖旺商戶表示呢個月交租錢都未必夠

一定唔會係最精銳，尋日先有個手足火魔丟中自己人被屌老母

野火燒不盡 春風吹又生

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

我就是成功的例子，已轉職

mon po狗 勇武離開左poly啦 仲罰企

據我所知
有5隊人準備緊直堵皇龍
解決問題所在

正面信息
推

中晒計。人權民主法今晚想唔過都難。
仲要自揭暴政獨裁真面目，啲核突嘢揚晒俾全世界睇。

得個講字

入面係有唔少勇武
但唔該狗隻唔好咁天真覺得所有勇武係哂入面

咪係 拉得越多行動只會越升級
到時一堆人有案底 無野好輸
咪住先,呢堆野好似聽過幾十次

武勇天天在進步，偽都變曬真

抗爭之火係唔會熄滅，只會愈燒愈烈 x2

醒了，和理非已經唔可以同極權政府講道理，根本唔會聽，5個幾月啦

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

大家 要小心
救理大

罷課真係成功關鍵

加油啊

在一個富裕安定社會
和理非係極之正常

今次只會令更多人變得勇敢
更多人會願意抗爭（暴力）

例子：第一次溝女，細膽唔敢
之後就不停試

6月前 香港都沒有勇武
現在越來越多

政府長遠來講先係大輸家

我試過，只會更易出來
一開始做運動辛苦，
到日日做運動變成小事